要阻狗鐵 唔使阻車門嘅

一齊早起 瘋狂遊車河啦